{
  "id": 101777493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000081,
    "geom:area_square_m":759132.808837,
    "geom:bbox":"9.32213233701,40.6450945846,9.33510565153,40.6541978069",
    "geom:latitude":40.650117,
    "geom:longitude":9.327854,
    "gn:elevation":663,
    "gn:population":1864,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":40.649545,
    "lbl:longitude":9.325785,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":40.649545,
    "mps:longitude":9.325785,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Al\u00e0"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0627 \u062f\u06cc \u0633\u0631\u062f\u06cc"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430-\u0434\u044d\u0439-\u0421\u0430\u0440\u0434\u0437\u0456"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430 \u0434\u0435\u0439 \u0421\u0430\u0440\u0434\u0438"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ala dei Sardi"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0627 \u062f\u06cc \u0633\u0631\u062f\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0561 \u0564\u0565\u056b \u054d\u0561\u0580\u0564\u056b"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "Ala dei Sardi"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30e9\u30fb\u30c7\u30a4\u30fb\u30b5\u30eb\u30c7\u30a3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430-\u0434\u0435\u0439-\u0421\u0430\u0440\u0434\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Alae"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430-\u0434\u0435\u0439-\u0421\u0430\u0440\u0434\u0438"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Al\u00e0"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430-\u0434\u0435\u0439-\u0421\u0430\u0440\u0434\u0456"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Al\u00e0 dei Sardi"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u963f\u5fb7\u4f0a\u8428\u5c14\u8fea"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Olbia-Tempio",
    "qs:a1r":"0Sardegna",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Al\u00e0 dei Sardi",
    "qs:la_lc":"*IT520104003",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ala de Sardi",
    "qs:loc_alt":"Ala de Sardi",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        1360702175,
        102191581,
        404467167,
        85633253,
        404227535
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12afcad0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3183372,
        "gp:id":709894,
        "qs_pg:id":581253,
        "wd:id":"Q340635"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"2b1ff177928a7769900f6d7f81e5556d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404467167,
            "locality_id":101777493,
            "macroregion_id":404227535,
            "region_id":1360702175
        }
    ],
    "wof:id":101777493,
    "wof:lastmodified":1603249736,
    "wof:name":"Ala de Sardi",
    "wof:parent_id":404467167,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1864,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.32213233700548,
    40.64509458464681,
    9.33510565153125,
    40.65419780688507
],
  "geometry": {"coordinates":[[[9.33270452057639,40.65419780688507],[9.33272357027221,40.65238837908652],[9.33507718055705,40.65240426910327],[9.33510565153125,40.64969012033481],[9.33392889664037,40.64968218273987],[9.33393840301204,40.64877746494085],[9.32923145323684,40.6487455747361],[9.32926017160906,40.64603141790258],[9.32808348519626,40.646023410662],[9.32809307402499,40.6451186901752],[9.32456306673885,40.64509458464681],[9.32455342754008,40.64599930473338],[9.32337674218417,40.64599124135498],[9.32336708581641,40.64689596046986],[9.32219038393521,40.6468878829229],[9.32213233700548,40.65231617922177],[9.32330913964375,40.65232425757341],[9.32329948062062,40.65322897082672],[9.32682994051305,40.65325312206613],[9.32682033149831,40.65415783488334],[9.33270452057639,40.65419780688507]]],"type":"Polygon"}
}