{
  "id": 101792229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000115,
    "geom:area_square_m":977527.58209,
    "geom:bbox":"11.7055640475,46.5561022026,11.7368837289,46.5641622684",
    "geom:latitude":46.559638,
    "geom:longitude":11.724087,
    "gn:elevation":1428,
    "gn:population":1477,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":46.559328,
    "lbl:longitude":11.725629,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":46.559328,
    "mps:longitude":11.725629,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0627\u0631\u062f\u0646\u0627"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0412\u0430\u043b\u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "St. Christina in Gr\u00f6den"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "St. Christina"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u039a\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 \u0392\u03b1\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03bd\u03c4\u03ad\u03bd\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cristina"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Santa Cristina Val Gardena",
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S. Cristina-Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u06af\u0627\u0631\u062f\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:ger_x_colloquial":[
        "Sankt Christina In Groden"
    ],
    "name:ger_x_variant":[
        "Sankt Christina In Gr\u00f6den"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0561 \u0554\u0580\u056b\u057d\u057f\u056b\u0576\u0561 \u054e\u0561\u056c\u0563\u0561\u0580\u0564\u0565\u0576\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cristina Val Gardena"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Santa Cristina Valgardena",
        "Sta Cristina Val Gardena",
        "Sta. Cristina Val Gardena"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30bf\u30fb\u30af\u30ea\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30ca\u30fb\u30f4\u30a1\u30eb\u30ac\u30eb\u30c7\u30fc\u30ca"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fanum Sanctae Christinae"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Cristina"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0456\u043d\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Cristina Valgardena"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u514b\u91cc\u65af\u8482\u7eb3\u74e6\u5c14\u52a0\u5c14\u5fb7\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Bolzano#Bozen",
    "qs:a1r":"0Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Santa Cristina Valgardena",
    "qs:la_lc":"*IT204021085",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Santa Cristina Valgardena",
    "qs:loc_alt":"Santa Cristina Valgardena",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":241,
    "wof:belongsto":[
        85685271,
        102191581,
        404473233,
        85633253,
        404227499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12c3f05a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3167680,
        "gp:id":20142481,
        "qs_pg:id":146166,
        "wd:id":"Q504253",
        "wk:page":"Santa Cristina Gherd\u00ebina"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6c3513caae1b746fadc185edefc1f0d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404473233,
            "locality_id":101792229,
            "macroregion_id":404227499,
            "region_id":85685271
        }
    ],
    "wof:id":101792229,
    "wof:lastmodified":1603249811,
    "wof:name":"Santa Cristina Valgardena",
    "wof:parent_id":404473233,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1477,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.70556404751744,
    46.55610220264271,
    11.73688372889967,
    46.56416226837359
],
  "geometry": {"coordinates":[[[11.73566915484145,46.56412021876503],[11.73558115486793,46.56141954389727],[11.73688372889967,46.56139849664407],[11.73685437614301,46.56049827115049],[11.73294671722641,46.56056136431584],[11.7328881475006,46.55876090944014],[11.73028312486321,46.55880289097576],[11.7301954117894,46.55610220264271],[11.71847335768371,46.55629032710289],[11.71850239620642,46.55719056069597],[11.71199000163472,46.55729452381956],[11.71201893147651,46.5581947589684],[11.71071642780998,46.55821550464026],[11.71074533692388,46.55911573972014],[11.70814028285236,46.55915718451405],[11.70816914924399,46.5600574199288],[11.70556404751744,46.56009880238469],[11.70559287118306,46.56099903813339],[11.70950058837462,46.56093693955677],[11.70947169873091,46.56003670502065],[11.72249714295668,46.55982868765642],[11.72258447547,46.56252937765282],[11.72649228865578,46.56246666092539],[11.72652146801852,46.56336688875047],[11.73303458139992,46.56326204307078],[11.73306387201376,46.56416226837359],[11.73566915484145,46.56412021876503]]],"type":"Polygon"}
}