{
  "id": 101838335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000035,
    "geom:area_square_m":337353.31163,
    "geom:bbox":"16.130260736,38.5205686506,16.1430922122,38.5375912295",
    "geom:latitude":38.524222,
    "geom:longitude":16.135585,
    "gn:elevation":325,
    "gn:population":622,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":38.523427,
    "lbl:longitude":16.134354,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":38.523427,
    "mps:longitude":16.134354,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062a\u0631\u0648 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0631\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u067e\u06cc\u062a\u0631\u0648 \u062f\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:bcl_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041f\u0438\u0435\u0442\u0440\u043e \u0434\u0438 \u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u067e\u06cc\u062a\u0631\u0648 \u062f\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u056b\u0565\u057f\u0580\u0578 \u0564\u056b \u053f\u0561\u0580\u056b\u0564\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "S Pietro di Carida",
        "San Pietro di Carida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "S Pietro di Carid\u00e0",
        "S. Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30d4\u30a8\u30c8\u30ed\u30fb\u30c7\u30a3\u30fb\u30ab\u30ea\u30c0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u044c\u0435\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fanum Sancti Petri a Carida"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u044c\u0435\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f'\u0454\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0456-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u76ae\u8036\u7279\u7f57\u8fea\u5361\u91cc\u5fb7\u963f"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Reggio di Calabria",
    "qs:a1r":"0Calabria",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Dinami",
    "qs:la_lc":"*IT418102008",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"San Pietro di Carida",
    "qs:loc_alt":"San Pietro di Carida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":88,
    "wof:belongsto":[
        85685577,
        102191581,
        404464641,
        85633253,
        404227531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12c3b860-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2523395,
        "gp:id":20108450,
        "qs_pg:id":500387,
        "wd:id":"Q54651",
        "wk:page":"San Pietro di Carid\u00e0"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1061681
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"87a6afca4d21343374caf0d971a739eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404464641,
            "locality_id":101838335,
            "macroregion_id":404227531,
            "region_id":85685577
        }
    ],
    "wof:id":101838335,
    "wof:lastmodified":1603249838,
    "wof:name":"San Pietro di Carida",
    "wof:parent_id":404464641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":622,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.13026073595847,
    38.52056865062968,
    16.14309221217036,
    38.53759122953915
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[16.13825122458178,38.53759033932045],[16.1388966784952,38.53573127700406],[16.13807202688383,38.53578408119228],[16.13823732195584,38.53759122953915],[16.13825122458178,38.53759033932045]]],[[[16.13921940625153,38.53480174354229],[16.13912617352383,38.53480771453189],[16.13914518357319,38.53501552268517],[16.13921940625153,38.53480174354229]]],[[[16.14244673730514,38.52550625486293],[16.14309221217036,38.52364713219981],[16.14268093280509,38.52367349107027],[16.14259825509902,38.52276990691928],[16.13918849592392,38.52298835614687],[16.139105866715,38.52208476749644],[16.13569613352695,38.52230309226036],[16.13561355281257,38.52139949911287],[16.13447698590016,38.52147224599656],[16.13439442343702,38.52056865062968],[16.13325786949412,38.52064138292599],[16.13334041683697,38.52154497943098],[16.13220384562294,38.52161769941569],[16.13245146106999,38.5243284858567],[16.13131484234071,38.52440119580461],[16.13139737196047,38.52530479026041],[16.13026073595847,38.52537748789553],[16.13042577434015,38.52718467583918],[16.13156244058968,38.5271119759289],[16.13164497959923,38.52801556714195],[16.13278165882269,38.52794285264315],[16.13261655368512,38.52613567141168],[16.13375320050926,38.52606294573798],[16.13367063751338,38.52515935463862],[16.13821714280152,38.52486832199105],[16.13813452244722,38.52396473436448],[16.14154433344578,38.52374632206875],[16.14170966802004,38.52555348940575],[16.14244673730514,38.52550625486293]]]],"type":"MultiPolygon"}
}